休班警逛深水埗涉高買 偷值$29耳筒衰咗

一名54歲姓張休班警員於今晚7時許，到深水埗福華街161-175號一店舖選購一些手機配件，惟離開時被39歲姓黃男店員發現他身上藏有一對價值29元的耳筒，但未有付款。職員於是報警，警方到場經初步調查後，以涉嫌盜竊拘捕張，他已獲准保釋候查，須於本月下旬向警方報到。

警方強調，如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

差一年可以拎退休金，無左就正囉

高買咩年代詞

讀多d書 唔好沖出黎柒啦

小學生上返高登啦

Young and foolish

入去同豬勁萎一齊merry happy birthday

借屋企人isp email

一放假就成班成班衝出黎柒

無大志

實幫佢搞提早退休 好似朱經緯咁

CP係黑警查出嚟咋喎
偷野係當場斷正呀醒目

一定係比人陷害

GOALLLLLLL

行過路過 唔好錯過

第一 一個月揾揾幾萬 竟然對一個29蚊 淘寶可能係5蚊嘅耳機有興趣
第二 一個月揾幾萬 竟然會去偷29蚊嘅耳機
怪怪地雞

阿sir偷野唔洗你教

人地係為興趣
你估咩都講錢架咩